會自己整車既巴打們

我想問下咁多位巴打，如果你地要買風隔，油隔，brake皮，會係邊到買？

深水埗孖8
土瓜灣波記

車房都係去依兩度買料

會唔會做街客生意？
車房買料肯定多過我

唔關事
通常都係攞牌簿俾佢地執

雜項就淘寶

1) 風格好多地方都有，視乎地區，九龍最方便同最齊係88and波記。
2) 油格，通常換油地方(油站或某d專做換油服務)都有，一般牌子就可，幾廿蚊，無需特別指定。
3) 睇你用咩brake皮，雜廠定某特定racing皮，有d只係香港代理先可以有得買。

個到啲料係咪大陸野多?
上日本amazon 睇開啲抗菌風格好吸引, 諗過上網自已執